「有圖」打完大陸記者後既最大喜訊

熱烈地彈琴熱烈地唱

感動到流馬尿

再嚟死全家

好
但剪爛國徽條數點計

侮辱國徽
班護旗手死晒去邊呀

佢地可能要做逃犯

有無咁開心啊

舊證件黎，咪打飛機啦，尋日贏左乜野

黑警配合中共國安特務(付國豪)做大龍鳳，佢嘅任務就係
「鏡頭前展示俾示威者打到傷晒」，
國際記者影晒相，
用國際輿論同全國上下媒體大肆造謠，
指責示威者打記者/遊客，
跟住黑警先護送國安特務離開機場

條人渣絕對唔係記者！！！！！！
之前荃灣黑夜斬人恐襲佢都有份參與

家下全部用卡啦

睇吓外媒頭版點報機場事件先啦！

發起杯葛香港運動

咪撚打飛機
依家係用卡架

本野有可能係過左期架屌

次次都話唔黎 到最後黎果時咪又話香港係中國既

當公安逮捕示威者時，我沒有說話，因為我不是示威者。
當公安逮捕記者時，我沒有說話，因為我不是記者。
當公安逮捕議員時，我沒有說話，因為我不是議員。
他們逮捕黑警時，沒有任何一個人可以抗議，因為香港人去曬新彊了。

尖沙咀今晚
無遊客真係好舒服

中國人就咪用facebook啦